有冇人知榮光七人係點黎？

點解唔計 sky rider, super one同zx??

呢7個似係最先出現嘅頭7個，對比下，RX已算後期

小學雞至愛

同期仲有 sky s1 zx

榮光七人我第一次聽，sorry解答唔到，但師兄有無睇過疾風傳說？我咁多年都再搵唔返

因為頭七個 本身好似話強人係最後一套，但夾硬要出落去，就出咗sky rider 但套野就咁叫 Kamen rider，最尾唔收得就又要叫返班前輩翻嚟同埋改名叫sky

冇 睇緊漫畫 假面騎士spirits 好睇到爆

sky

睇到最新了…………一星期睇晒十年既量